[林鄭你呃人！] 法律上，壽終正寢係無意義的，撤回先有

首先希望大家明白，呢d 唔係捉字蝨，而係真真正正有法律效力嘅野。

林鄭而家好明顯，就係有人教佢做戲，以退為進，扮到好好咁三番四次講條例已經死咗，但死都唔肯講「撤回」！！！

因為「撤回」係喺法律上有意義嘅字！
唔好比佢呃到！

呢條八婆，日撚日縮喺office 你估佢真係鳩hea？
佢日日見「唔同人士」，就係要嘔一份稿出嚟，希望打散一班游離嘅市民，進一步削弱抗爭力量！

呢個係中共最鐘意，亦係最成功嘅奸計！
大陸班智障文盲，比佢地呃好正常，但我地香港人，一定要學識睇穿佢地！ 唔好中伏！！！

推

其實係扮退, 無以退過

記者會佢自己都話

意思同之前講嘅無分別

絕不接受任何妥協

政府已不能信任

自由正被逐步侵蝕

集中立即實行雙真普選

持久戰我們必敗

我要真·雙普選！

刻不容緩！！！

壽終正寢， 塵緣未盡， 隔世還陽， 現今科技玉莖都可以重生添！
仲信條柒婆？
我哋要嘅係LEGAL DEFINITION 個撤回唔係語言偽術囉 !!!

呢條林鄭成日都係咁，扮到好似退咗咁，但只係放陷阱！！！！

一日不撤回修例，有關草案都彌留在恢復二讀狀態

成日語言偽術正仆街

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

三毛話壽終正寢=99.9%撤回

講都唔收貨，要正式喺立法會跟足程序撤回先收貨